其實「習近平思想」即係咩?

官方個朵好長 有成16個字🤔

習近平新時代中國特色社會主義思想

中共中文
隻隻字都識
痴埋一齊就唔識

Xi's think

中文譯：屎的思想

雜種思想

佢一日唔死，佢話咩咪咩囉

垃圾文化同獨裁者搞一堆鍋像 貨幣印自己個樣一個

唔好話雜種

三個化表 科學發展觀 內容咪又係果堆野

新技安時代！！！！

係咁講沒有係做咩
BTW 睇到呢幕就覺得信中共有得救個班係弱智都不如

習近平自己都唔知

下屆換馬就不存在既口號

如果有思想既點會變成今日咁

屎想

都做皇帝啦，換咩馬

9UP 囉

簡稱 封帝

一睇，我即時諗起當年納稅片段！！！！

習近平所思所想

解得妙

毛澤東思想、鄧小平理論、三個代表重要思想、科學發展觀、「習近平新時代中國特色社會主義思想」

ON9

已經冇人講科學發展觀

明就唔係好明 不過聽落就好有計

有留心 apple都有講

條友今次無立皇儲

個名特別長

平日入黎洗板果班五毛通通唔見人，好唔專業

根本就無特定既定義/解釋,龍門任佢搬
個人思想隨時可以變

答案係接近無思想
因為雜種好少用大腦諗嘢

漏左馬克思列寧主義

胡邊有力立皇儲，青蛙個邊又冇理由出手

佢一日未死都冇下個啦

咪就係「習近平既思想」=想點就點

同game of thrones個龍女一好樣

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16嘩佬風油軚連鐳射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一枝

咪即係Winnie the Pooh law（應該係）

納咩稅

一盤好大既棋

習總好似立左 陳敏爾 做下一任國家主席

國家主席本身係虛銜，黨總書記同軍委主席先重要

may yo may yo may yo
K.O.

15大寫到明70歲要退休
不過規矩係拎黎廢既

支那口交部/黨媒近代創造出嚟嘅打飛機詞彚不勝枚舉

舊嗰啲雖遠必誅,未富先驕,中國特色嘅社會主義柒極都仲睇得明
而家嗰啲愈嚟愈唔似樣

加速滅國

知唔知乾隆皇帝全名係乜？
乾隆係叫：法天隆運至誠先覺體元立極敷文奮武欽明孝慈神聖純皇帝

呢的野要解既咩，越長就越勁架啦

二十一世紀新時代世界富強大國中華人民共和國全民受權德高望重萬民景仰國家主席習近平

DSE通識真係問呢d口號定義 問到好深入

真係服撚左香港班中學教師 咁都揣測到黨權鬥爭背後

習近平思想 = 不要問 只要信
ＴＶＢ節目 = 不要問 只要睇

滿狗首領自稱與上帝同等
上帝就將佢從龍椅拉落黎
今日滿狗既後人就話: 無上帝，只有黨

人哋做中國普京啊 仲下咩屆 換咩馬姐

如果習總真係立咗陳敏爾做皇儲，習總連隔代立皇儲既規矩都廢咗，重點會理你七上八落同幾多數要退休

Bullshit

隔代欽點根本係 on9
好多限制根本多舊魚
作為一個獨裁政權應該要似返個獨裁政權
唔應該搞咁多野

我仲以為佢會被擁護為黨主席，話只有黨主席可以超越年齡限制

1984

得個up字我夠識

小檔案》習近平思想是什麼? 重要性在哪?

中國共產黨第19次全國代表大會今 (24) 日閉幕，並全票通過中共黨章修正案，「習近平新時代中國特色社會主義思想」正式寫入中共黨章，和毛澤東思想、鄧小平理論、三個代表與科學發展觀，同列中共指導思想。

隨著不同領導人的更迭替換，在不同的歷史階段有不同的發展和他代表的名詞意義。目前中共已有5個意識形態與鞏固權力的指導綱領，分別是「馬克思列寧主義」、「毛澤東思想」、「鄧小平理論」、江澤民的「三個代表」、以及胡錦濤的「科學發展觀」，如今再加上「習近平新時代中國特色社會主義思想」。

那麼何謂「習近平思想」？包含了習近平過去5年來治國理政思想下的新理念、新思想、新戰略，大致包括了中國夢、系列講話重要精神、四個全面 (全面建成小康社會、全面深化改革、全面推進依法治國、全面從嚴治黨)、四個自信 (堅定中國特色社會主義道路自信、理論自信、制度自信、文化自信)、以及四個偉大 (要進行偉大鬥爭、建設偉大工程、推進偉大事業、實現偉大夢想)。

實際上，將「習近平思想」寫入黨章甚至意味著習近平將與革命元老毛澤東和市場改革家鄧小平並肩，江澤民和胡錦濤雖將自己的理論寫入黨章，但不以其姓名命名。因此，習近平是繼已故中共領導人毛澤東之後，還在世時就把自己名字列進黨章的領導人；即使是鄧小平，名字也是在死後才被寫入黨章。

我試下揾, 結果要入幾條link先有

文章指出，十八大以來的創新理論，也可稱之為習近平思想，是馬克思主義中國化最新成果，是中國特色社會主義理論體系最新發展，是當代中國最鮮活的馬克思主義，具有濃郁的時代氣息和豐富的思想內涵。

文章列出了創新理論的要點，包括主題主線──堅持和發展中國特色社會主義，實現中華民族偉大復興的中國夢；主要任務──統籌推進「五位一體」總體佈局；總體方略──協調推進「四個全面」戰略佈局；發展理念──創新、協調、綠色、開放、共享；安全保障──加快推進國防和軍隊現代化；外部環境──堅定不移走和平發展道路；依靠力量──以人民為主體；以及領導力量──黨領導一切。

其實好多都係舊嘢, 不過滲咗好多民族主義落去
另外加咗好多施政方針落去, 其實呢D嘢似政府工作報告多D, 點可能abstract去黨章
習包子比較江、胡真係低D

毛時期憲法直情寫林彪是毛主席的親密戰友和接班人 有咩唔適合

小熊維尼

共黨另一傳統係權鬥 中共蘇共都係集體領導
黨派之間互相平衡 所以先隔代欽點 獨大最後反而會損害大多數人利益

可以睇下杜琪峰套《黑社會》

係話比你班支那畜聽
佢有毛澤東咁撚猛囉

二十大
支持習近平同志連任的請煮手
(全埸舉手)
不同意的請煮手
尾魷 尾魷 尾魷 尾魷
通過

雜種經典語錄

鞋子合不合腳穿着才知道，一個國家的發展道路，只有這個國家的人民才知道。

為每個青少年播種夢想、點燃夢想，讓更多青少年敢於有夢、勇於追夢、勤於圓夢，讓每個青少年都為實現中國夢增添強大青春能量。

我看天塌不下來。

堅持心心相印。

中國大飛機事業萬里長征走了又一步，我們一定要有自己的大飛機。

當然，沒有人民支持，這些工作是難以做好的，我要為我們偉大的人民點讚。

三隻手合力。

輕關易道，通商寬衣。

打飛機事業

個名又長 16個字
個內容又一鳩鳩 好像咩都有 又好像咩都無

又話佢個咩文膽 王滬寧 三代帝師 好撚勁

命衰過咩小學雞 改的火龍王 魂超剎 呢d

中共中文不男係要幾空泛有幾空泛，咁到時要搬出嚟用果時就可以無限spin

Holy Xi

雖然不明白是甚麼 但好像很厲害的樣子

遲d支共d官員要見雜大帝要行三跪九叩之禮

唔做即拉去勞改

咪姐係以前毛澤東d野

如果通識要考我都唔知班中學雞點識答

老鄧執政之前，每一次轉領導人就要死一批人
鄧小平想大家文明d, 所以整左好多潛規則想改變呢個現況

不過都無所謂啦，原來改開40年支那都係咁唔文明，扮唔扮都無咩意思

原來維尼已經成64歲, 唔退休仲戀棧權位做乜9

咪就係封帝囉 咁都唔明 佢宣布果下 江澤民同胡錦濤個樣 一個 一個 你話呢

簡單啲講即係自封為帝

當自己孔子，搞套19理論諗住上神枱

習近平新時代, 中國特色社會主義思想

所有野都要根據習總個人興趣特色發展

仲勁過老毛矮鄧 在位5年就將自己思想寫入黨章
但佢究竟有咩思想?

中英聯合聲明都可以唔認數
佢地會話15大已成歷史,冇任何效力

六個字總結
不要問，只要信

唔止40年, 實際由秦到宜家支那核心思想都無大變, 唯獨清末到民國時有人醒咗

共狗啲四個乜乜三個乜乜真係睇到都覺得好撚煩

炎黃子孫 中華民族 血濃於水 中國血緣
又係16個字

核心思想係大一統
連民國時期都倡議

民初至1927年係最自由民主
之後孫大炮聯俄聯共 又回歸獨裁專制

根本同民主愈走愈遠 晒氣啦 中國根本最可能聯邦制

諗起因航

雜種下一步應該就係改埋連任既限制

一定會
中國夢都未實現

習總上場果陣好似俾人吹奏佢開明

唯一解得通嘅真係得呢句：下一盤很大的棋
習總用心良落部署緊用餘生報家仇、結束一黨專政、建設民主中國，你識條鐵

人地俄佬獨裁普京一個就搞到有聲有色

支那人獨裁得黎規矩限制 bullshit 一大堆
啲人換黎換去搞到成 pat 屎咁

你話科學發展觀 三個代表 起碼個名記到

呢個習近平個咩思想

十個都無一個記得個名

蜂蜜

因為佢老豆姐 叫中國自由派

究竟幾時會將共產黨呢個偽門牌踢走，名正言順稱帝

國號XI (屎)

提早改埋個謚號自己，叫屎太祖

Capitalism